網購口罩『除了提供緊急和必須公共服務的人員外』郵差唔洗返工？

郵差理論上唔洗返工WO
Amazon果堆EMS都攬炒

點解唔封關呀，封關咪唔洗延長假期囉

點解要揀令自己要做多好多嘢最差果步嚟行

仆街政府 等我地收唔到堆口罩

習大大話唔封得 定係淋病唔敢封呢

估中咗